曼城球迷請入嚟

真係好撚廢呀你
頭先哥迪奧拿喺度慶祝嗰一幕我真係笑咗出嚟 後來v a r推番個入球佢應該好失望

連登淨係識得批鬥熱刺係咪因為唔抵得熱刺冇買過人都可以打得贏big 6?

push

曼城嘅連登球咪係全世界最垃圾
全部勝利球迷所以先support 曼城

做咩偷偷地眼濕濕入嚟樓下負評

孫興民吐氣揚眉

曼城球迷偷偷留下負評係咪好唔開心呀??

班細蚊仔返學位要搵社工輔導

成個復活節假一定過得好唔開心好冇mood

收撚皮啦手球撚，屌你老母

我都係咁話
初時我都屌咗出嚟
後來見到成班垃圾同埋哥迪奧拿喺度慶祝我個心就好涼

你去屌var老母囉
唔通你把口會準得過var?

偷偷留下負評嘅垃圾

咁搶口做咩？樓主熱狗？

VAR 終於可以收哥狗皮

贏到疤再講

MMA + 手球,又抵你地牙刷既, 明執鳩你老母一劑, 球證就係唔吹/ 唔比牌
吹撚脹啊死鏝狗

熱刺球迷
不過我當然唔係連登嗰啲熱刺球迷咁低質喇

天地有正氣

但係下場對阿積士wor?

你而家喺度賴黑哨?
有冇咁大陰謀呀

中文都打到九唔搭八
咩叫曼城既連登球迷？ 曼城有好多連登隊既球迷？

阿狗嬲撚到震哂

喂我撐你地喎,打佢老母咪打佢老母囉,
而家邊隊晉級啊死鏝狗, 到時我熱打人打到拎R連就屌哂英超19隊老母

哥狗落地獄

好人好者鐘意熱刺

唔好意思喎我興奮得滯打錯字
你好叻仔呀識得捉字蝨!

呢啲呀9影衰真正嘅阿仙奴球迷

我想講英國最資深嘅球迷就算係阿仙奴球迷都冇人話熱刺茅波....淨係得連登話熱刺

有咩問題

贏到阿積士再講啦，入到四強咪又係即刻輸不過鏝狗其實都唔撚抵爭4:2嗰陣時喺度妹波。

好過你入唔到四強呀

Sor我一早入咗四強
利申:巴迷

熱狗輸波咁快出黎吠

真心，輸波都慶祝真係好笑

熱狗係咁架啦 白事當紅事
我又唔擔心 一早買定巴塞冠軍
曼城呢隊勁旅入唔到四強仲好

說好的四冠呢

有人唔做做狗

係又抽唔係又抽
兩隊踢左場咁精彩比賽收晒貨喇

佢話冇就冇

佢話你老母係雞你老母一定係雞喇

利申：巴

人哋點都會可信㗎喎你囉
btw 你老母係雞

點都會可信

你係佢啊？

屌你老母笑死人

姐係做廚師點煮野食法都係好食

冇話過英國同埋一定可信
不過一定可信過你哋班連登仔

人哋bbc嘅人講波點都會可信過你啦屌你老母閪

你唔係上緊連登

佢冇批判性思考 同佢講冇意思

狗識思考

唔通好似你條垃圾信連登仔講嘢就叫有獨立思考?

狗唔識思考所以你唔識

信乜撚野姐

我屌緊你人話乜你話乜啊柒頭

連屌緊咩你都唔知

唔怪得人地話你狗

我冇人話乜你話乜
反而係你條傻仔信曬連登仔人哋連登仔話乜你就話乜
唔通連登仔係你主人

邊句令你覺得我信晒連燈仔啊Ching

你就係咁放大人地係資深評論員

又話人可信

你盲目跟風連登仔話熱刺mma

亂講！禾熱係全英超最風度翩翩正人君子架！

淨係識得搵gif
不如你搵返熱刺呢十年嘅犯規數據黃牌紅牌數據compare to 其他英超球隊先啦
讀asshole讀到傻咗?

我邊句有講啊 傻尻

係咪你老母教你咁細膽敢做唔敢認?

btw 就算係三十幾年懵咗阿仙奴三十幾年嘅球迷都冇人話熱刺mma

你讀咩咁巴閉？
社大？熱刺真係無腦先會鐘意
淨係識up 咁你咪show出黎囉
淨係呢張gif都無攞牌啦你真係幾撚戇鳩
不過唔戇鳩都唔會係熱狗 明白既

幾時畀返個統計出嚟呀?
戇鳩仔
以前中學阿sir有冇教你統計?

你真係弱智架喎
乜鳩三十幾年球迷 Source? 人地講緊人講你就信
你同上維基認識世界既人有咩分別
你個比喻就好似我問街邊呀伯點睇Edward Snowden然後用佢做source寫Thesis咁

你真係戇尻嫁

咁就叫話熱狗mma

我話你老母以前做雞啊 你老母一定係做雞

咪撚笑佢 條友柒撚到核爆

唔夠人講就講老母
巴打幾有霸氣幾有道理

邊句說話令你覺得我人講就信???
佢講完之後我當然諗過喇
唔通好似你唔識用你個豬腦諗嘢咩

你俾個熱狗拎過既盃既統計出黎先ok?
熱狗真係戇鳩無藥醫

自己講熱刺呢十年嘅犯規數據黃牌紅牌數據 又唔攞出黎 咁討論d乜
淨係識搵個乜乜三十年唔知咩阿記廢老球迷意見打飛機笑到我訓係度
你智商有無驗過過唔過50？

笑緊你人講乜你就信乜

你就硬屈我認同熱狗mma

點同你講落去啊

你都冇腦既

我發現同呢隻熱狗溝通唔到放棄了
唔想做動物傳心師

資深球迷 可信

你而家質疑緊熱刺咁當然係你要攞出嚟討論下畀下證據啦
你唔弱智就唔會入後門啦

抵你老母畀你讀後門

我諗係佢個廢老老豆
日日睇馬經睇無綫新聞鳩up
個仔又戇鳩鳩信晒拎佢講既野做Source
好想知樓主呢隻熱狗真人有幾失敗

入黎中大同我講囉

抵你個弱智仔大學都入唔到

抵你老母做雞喇

生個仔亂信人

隨時自己老豆係咪有關係都唔知

你去過外國未???
睇死你係未出過國嘅井底之蛙

屌
樓豬呢隻熱狗真係好笑到震

你老母應該好後悔你點解你老豆當年唔帶套

冇學識嘅垃圾

對你黎講外國係咪東南亞

下年準備報master啦白痴仔

你真係戇鳩
我住咗喺倫敦五年啦

巴打幾有道理幾有霸氣

似得你條垃圾好似你老豆老母未帶過你出去見識咁樣

任你up啦你鐘意

算啦唔同你呢啲垃圾嘥時間了
希望你快啲儲夠錢移民啦

真心想問下你成世人係咪淨係留喺香港?

開始老屈人唔夠人講開始咬人
屌你d熱狗真係全部都弱智

佢教我咪撚亂信人

唔似你咁乜撚都信

快撚啲搞清楚你屋企人關係喇

答我啦

大家咁話

唔夠講就大家咁話

讀屎片真係讀屎片

想問下你讀咩咁巴閉

講埋曬啲冇根據嘅嘢話快啲搞清楚你屋企人關係
小學雞鬧交唔講道理
不過你冇腦唔怪你

真心想知你個邏輯係邊
同你討論又扯去無雷公咁遠 好啦我答你唔係 不過同呢條狗講都無咩意思陣間又扯開話題 跟唔上你個邏輯你真係弱智無得救
住英國又點香港咪小個弱智仔 WFC
咁巴閉咪撚上連登啦見識咁多
走去搵街邊呀伯做source既野雞Master熱狗

條友真係比我想像中戇鳩

好過你冇錢去外國

btw 原本我以為呢個post要沉
好彩有兩條庇護工場幫我推

等你口中既連燈仔睇到你有幾咁戇尻

仲要聲稱自己讀定報master

得不到的葡萄是酸的

想知樓豬讀咩 係咁提讀咩讀咩又話英國又盛

去過外國都用黎打飛機

唔好再逼佢佢已經唔係組織唔到咁簡單